根據上兩次經驗，恆指上3萬後起碼坐穩3-4個禮拜

一個月後先做淡吧